去兆萬打邊爐終於唔使打大佬

早幾年兆萬被稱為勇者塔
因為成日同朋友12點後先打邊爐上網同埋同事都介紹過
紅火 佢啲材料真係好新鮮特別係嗰啲蝦滑墨魚滑
佢有英超睇都係放題但係就奇怪冇乜人食

係連登賣廣告

收左幾錢？ 今次咁求其

兆萬都有人吹奏

咁樣賣廣告

戇鳩

呢間垃圾 我食過一次 食完去急症

想一條友挑戰日式放題

打手
食過一次以後唔會再去

如果係打手食D野咁普通？笑

幾張相就有糧出 請唔請人？

就係太普通先要搵網絡打手
貴嘅直接登廣告

做乜呢排咁多打手

咁樣叫有糧出 真心搞笑
話我打手果D推介返一間晚上十二點後食放題比我啦
我知旺角區12點前可能有好過佢
但係12點後旺角大窩口都差到冇人有

個枱咁細
食毛

得啦得啦 ，咁撚正我都唔同你爭

可能得一舊水

狗都唔食

咁普通都咁又有乜好POST出黎呢?

一舊水我殺啊, 打呢D 咁既質素稿, 五分鐘起貨

兆萬成棟都唔撚食得
老鼠多撚過人

五毛一個post先兩個半 做打手貼多幾張圖就有一舊水
公平咩

打手黎講樓主都算劣
影到啲野食豬餿咁

咁既野我返屋企打好過啦

d刺身冇冰底?

有

個度好似壹火鍋仲係度，仲係咪咁多人去/

兆萬俾人定左型係 d 垃圾放題餐廳集中地
敢向個度開佢已經打緊大佬

係連登PO過既餐廳 我永遠都唔撚會食
百里香除外

上次去有小強做鍋底，味道還可

食樓下好定依間好?

我去吉野家打邊爐算啦

食過，好食喎

合成肉扮牛肉, 睇色水都分到

好污糟

而家仲有人去兆萬？
成個死城咁 執撚曬

我屌你老母呀

幾錢

低質打手，永遠blacklist呢間垃圾

究竟樓主一晚可以食幾多款湯底？

自己人食幾多個湯底都得啦

盲腸

可能分開幾晚呢

如果唔係打手啲嘢上碟會排得咁整齊

睇到啲圖已經覺得狗糧黎

仲有好多mk食客，mk舖頭喎

點解食食下轉左其他人坐既

打手就過主啦

食開屎？

Dllm 你食通頂呀？
定大胃王馬拉松？
轉幾個湯底

食屎啦 請都唔食

屌！
依間好撚難食
上次好想打邊爐 但壹火鍋冇位
最後試咗依間
一入到去我地話明唔要刺身 佢都質俾我地
我地又唔想浪費食物
攪到食完碟雪藏刺身已經飽咗三成
雞煲又唔好食 其他嘢食又唔新鮮
真係冇下次

一晚食咁多湯底
睇得出係好好食

有無職業道德架你呀

因為佢啲嘢食得咁普通

ok以後唔食呢間

屌你老母 成間野九唔撚搭八
睇完你出post 以後都唔會去

睇相都唔撚想食啦

有飯唔食走去食屎

教精你啦 做打手最緊要有讚有彈
仲要係大力屌 細力讚
最後補返句「但如果你好鍾意食xxx既話 呢間都屌得過」
咁撚樣做架嘛屌

睇見都反胃

食過呢間 衛生好差 啲食物又唔新鮮 咁都有打手

都係個句
學咗印度巴打既打手能力先好係連登賣廣告
唔係連登仔只會杯你間野

Over左 令人一睇就知係打手

樓主水已潛

重擊 仲話唔係打手

我食到入廠

都係個句
中立非打手

你老闆黎

俾錢搵d 柒頭黎倒自己米

上次食完呢間 屙撚左我3日

真心... 上次食完屙左3日, D friend就無乜事...

中非老

兆萬 只係會去壹火鍋 貪佢幾抵食

其實兆萬 真係旺既 有人流係地庫B1 2

食完清腸胃

比狗食

打手含撚死啦 我咀咒你老母白頭人送黑頭人呀

去親兆萬食野都肚屙

可能我腸胃差

貼錢俾我都唔會再搭入兆萬一步

幫你推

樓主倒米

打手黎講你都幾失敗

食過 幾好食

都唔明點解仲有咁撚多人係兆萬食野

出嚟回po啦屌你老母

講真真係食完即刻肚餓
d嘢食又叫極都嚟唔齊
on99咁
d人又閪

好多人學生貪平少少 同有d一家大細少食放題呢類就會上檔

好奇係樓下派傳單既係唔係人工好高，真係好hard sell

點解唔食洲際？

想造死一間餐廳，搵人喺連登開post讚就得

又吹奏

CLS ，d野食完全唔新鮮
你老味第四張圖，我仲以為起垃圾桶撈出黎既野⋯⋯

中立非打手

兆萬拎去重建啦
成間都唔食得
名將都話100蚊任食打大佬
兆萬又貴又唔食得（係唔食得，唔係唔好食）
香港18歲以上行入去都係on9仔黎